有冇人好鍾意恰肥毒撚

屌你地老母

屌你老母 肥仔恰我阿而家

你咁瘦 又串我

你咁肥 又串我

溝晒你啲肥妹仔

打爆你

咁肥 打我都唔痛

用刀喎肥仔

肥到切唔開

d老泥。。。

吸實把刀

用餐刀？

我啲摺痕位都收埋到幾把牛肉刀 我係個刺客黎

收埋有鬼用 都抽唔番出黎

你有道理

係你無用腦姐

個腦用黎裝肥膏

因為我想食肉想食肉又好撚毒好撚毒

你個腦咁細邊夠裝

恰完未

未